[
    {
        "randomId": 580
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Umwironge",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_2": "Inzara mu bana",
            "option_3": "Igiteke mu nkono",
            "option_4": "Imegeri",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Umusore warongoye",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Nyamuko",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Umutsi w'innyo",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umutsi w'innyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gakubise ngaru gaca mu masaka gasama Kigeri",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Agafuni kabagarira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite abana ntiwamenya uwavutse mbere",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Imbeba mu muguta",
            "correct_answer": "Ibishyinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    }
]